1q題 點解象仔比其他動物聰明？

1頁內秒到我表演自含

求秒

因為蟻多嬲死象

因為象仔要翻工

我欣賞你既思路 但唔係我既答案

其他動物都要翻工

三個臭皮匠 勝過諸葛亮

屌你老母

幾好 不過唔係我既答應

象仔係人

無咁易

因為大笨象😂

因為蟻